覺唔覺糖水影響一個人既心情

唔覺呀屌你老母

我覺

收皮啦 食緊糖水都開post

死mk先食糖水

那有糖
那有水

諗起都反胃

Cls

食咩糖水

你挑釁我

有螞蟻

咪煩

你煩先

未叫心太軟

抹茶雪糕定抹茶心太軟

心太軟（抺茶）雪糕

我要香蕉船